大家覺得林作Ielts course有無用？

平就幾平，但有無用呢？

有無人上過

我都想補 幫推

邊到平

對比其他老師，佢既course 算吧